[TVB日任27/3］TVB女偽人鄺潔楹仲代言緊嘅邦民日本財務

【偽人狙擊@Mar 27】
💎邦民 x 鄺乜乜 💎

👉🏻邦民: 勸喻唔好再用TVB偽人代言(得email):
recruitment@promise.com.hk
technical@promise.com.hk

邦民電郵Template:
(電郵標題自己作，唔好懶)
如果唔係有機會被過濾走=白做

👉🏻鄺乜乜

👆🏽😭勸佢盡快離開柒台TVB！😡

邦民已經停左落TVB喇！不過搵TVB啲偽人做代言人一樣係做臭自己形象，唔好再用TVB偽人喇。同埋留係TVB做個形象都差曬，勸佢快啲離開TVB啦！😅😪

#邦民 #鄺潔楹

🔻偽人留言Template🔻

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

Cctvb沒有一個是無辜的

按此接受更多任務👇🏻

推

P 牌pish

多謝支持

Cctvb 無一個係無辜！

Push

push

派慘定派嬲？

兩樣都得，鍾意佢嘅就派慘
唔鍾意嘅就派嬲

唔識佢

你批鬥ed 無意思
有需要既人一樣會幫親

我覺得統一好啲。依家每日得1千人左右做日任，抵制藝人嗰啲會再少啲人做

又批鬥

推到矮鄺仆街

150唔知有冇

gogogo 邦x快d退出cctvb

張振朗 條pk有無人反？

下一套做特警

利申一早睇佢唔順眼

done and sent

已經完成

sent!

pushhhhhh

push again

推 食屎CC tvb

正經行動，要推

森美大哥是無辜的😭

😭😭😭

好慘
有人工嗎5毛

星期五無街去即刻無藉口唔做任務啦！！

cctvb 業績有目共睹，大家繼續發揮香港人嘅毅力，推霖佢

點幫襯？

sent
done
push

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

個頭勁大，個人又瘦
好似發育有問題咁
唔化妝同公屋廢老娶落嚟啲大陸少婦一樣樣
未化妝嚇死我
是但執個幕後都靚過佢

Done!

推呀

總之唔啱聽 就5毛啊嘛
你用下你個蠢腦諗吓
借貸公司係d咩人會幫親
會唔會有機會罷買到啦
講多曬氣 你直接block我就得

好多公司都唔係賣日用品，咁係咪唔洗畀壓力佢地？

依家係要佢唔好買廣告
唔係理咩人幫襯

做野

專登去借錢唔還

支那媽

繼續

9k likes???
63K views???

推
推
推

Push

已經唔知幾耐無睇過tvb

係tvb賣廣告既野一律都唔會用

up

PUSH

TVB戰線

每日做任！

唔好齋推唔做啊

1

Send左

唔好嘥時間做埋d on9野la

雞

完